依刻除咗等待國際救援之外，香港本地人已經冇嘢可以做到。

除咗連登仔口硬乜都話唔怕之外，你估出面香港人真係唔淆底咩？ 唔淆嘅話本地抗爭可能已經成功，香港亦都唔會變到今日咁。

面對而家大軍壓境，本地抗爭嘅成本係短期之內會大幅度增加，係個個都諗緊自身點算嘅時候，所有行動動員能力都唔會大。 呢個係大家都要面對嘅無奈。

得閒搞下啲花臣仲可以，但大代價嘅動作已經無謂，目標只係話俾世界知道香港人心未死。所以亦都唔好樂觀諗住七一會好多人，包保你一定唔會多，記住仲有限聚令都未過。

香港人依一刻除咗等待國際救援之外，其實已經冇乜嘢做到，要做嘅上年都已經做晒。 如果到時國際制裁手軟，一係就走，唔走嘅其實已經決定咗喺度做鵪鶉，到是社會人與人之間就毫無互信，以華人性格一定互篤求榮收埸。

實一定有人話我五毛散水

其實呢個係香港人嘅性格，亦都係華人本身嘅DNA

「香港人報仇！」依家都冇咩人講，大家都心知肚明咩事

唔係班靚仔受到西方文化薰陶，放低做中國人包袱敢於抗爭，你香港人一早玩撚完

其實又唔係無野可以做到，而係好多野做完後唔會有反應做黎都浪費時間遮。
現在最緊要係保存實力去面對大風浪。

如果佢當日比獨立調查委員會你

香港人一早已經靜哂 ，班靚仔當然繼續唔憤氣，為左拉左既同死左既手足一定再出嚟，到是一大班香港人就會話「算係咁啦依家，做咩唧你地」

跟住班靚仔就會俾人話搞事乜乜柒柒，到時真係民意逆轉

香港人根本就冇諗過會贏

香港人都只係一班坐穩奴隸嘅中國人

真
而家經過民主派街站無人敢埋去接傳單，甚至特登避開
比著係上年反送中個時好多人會埋去同接傳單
證明香港人開始諗自保同走人

真，但根本最需要幫既前線大部分都係97後 冇bno，屋企藍到紅，就算俾佢地走到去外國又冇經濟能力

到現時為止，勇武抗爭都係以攬炒經濟為目的
但係中共立得國安法
就姐係為咗平息示威，佢哋寧願攬抄香港經濟

咁睇我哋除咗黃色經濟圈之外，其實已經冇棋

有冇經濟能力唔係問題，外國（特別係台灣）俾得救生艇呢堆97後，自然會幫助佢哋過新生活同保護佢哋。

唯一問題只係佢哋有冇呢個決心而已。

香港人要打低中共由始至終都唔係「等」國際出手
而係「搵」國際出手
甚至係「迫」國際出手
至於點搵點迫就係靠國際戰線
本土戰線就係幫外國造子彈
外國勢力先係香港人的最大武器

等乜鬼 有好多野根本唔可以等出黎

依賴性強 就好似廢老話左自由行就無生意咁

五毛分化放負失敗主義狗

拉

Agger

被捕被打傷手足已成condom呢個係事實，大家覺得唔岩聽可以拉或者話我五毛，但我講既絕對係事實

快啲拉啦連登軍師

twitter 冇成本啦掛
啲人寧願響連登開post都唔do
懶就懶啦

香港人 買樓！
香港人 移民！

我一定移民

要大力出嚟反對國安法先 俾個民意美國睇

移民 or 順民 自己揀